古有音忍五人眾 今有忍刀五人眾

當年我爸拿水管抽我們
我們也是一聲都不吭
你現在要跟我們忍刀五人眾過不去
那我就讓妳清明節也過不去
正式開戰帖在此
余老師看到這篇文有種不要跟我爸說
媽的貢丸

媽的貢丸

媽的貢沙小

貢丸

班細路仔都生埋啦

我唔明

咪撚咁痴線啦

第一個男仔好正

用胡語讀 班小朋友係大陸的

巴打衰咩坐咁撚耐

生氣

就咁睇第二個應該最勁

第三個應該最勁 佢個樣幾囂

應該係台灣

似係藥師兜類型
有啲深藏不露feel

最尾嗰個應該真係on9仔，最廢應該係佢

潮州人

睇落似係啦

張圖我初中第一次見,依家都出黎做左幾年野,樓主衰咩

衰on9

依加發現有個幾似TL

你中三就出黎做野?

u grad,你又同樓主一樣衰on9?

ching張圖好似17年先有

你17年出冊呀嘛

媽的貢丸即係咩

朋友柒咗就走啦 仲要死撐 知你中三威威豬啦🤪

time traveler ......!?

on9,佢話17年就17年,你唔好話自己係特首,真係痴痴呆呆坐埋一枱

屌奶星
一個post 2個笑點

個page 17年先開,想知點樣係10幾年前cap到張圖
facebook個介面10幾年前都唔係咁啦

入冊前無學轉載/save低幾年後再upload呢樣野?

媽的牛丸

咁十幾年前張圖點cap到個page

生漏左個腦? 另一個page相同內容同一張圖有咁難明?

張圖有埋個page
咁你十幾年前點見到樓主張圖

我老豆黎

想幫上面證明唔係中三畢業
但搵唔到17年前既資料

喂喂喂 入嚟睇笑話啦

中三已經出嚟做嘢 好慘㗎 原諒佢啦

repost抄熱返單野有幾罕見

Old news is so 唔識串

波台專出痴線佬

啱啊 不過你搵到張圖早過2017嘅source咪信你lor 唔係就過主啦 做完暑期功課未啊 姐姐幫你做好唔好啊

媽的魚蛋

媽的墨丸

媽的蟹籽丸

媽的芝心丸

可能細佬我港燦孤陋寡聞,當我唔識野
如果ching證明到十幾年前有呢張圖既話比你認我做契爺又點話

你都唔差

我動物台本部以藏

中學生都仲衝出嚟柒 仲話u grad就碌柒啦

做你契爺只會比你激撚死

驗眼la ching

有中學傻豬睇啊 埋嚟睇埋嚟揀啦喂

帶返副眼鏡先

契爺！

帶土以前都係扮on9

坐左幾耐？

冇坐 但我讀初中已經開始睇依張圖 依家已經u grad 好感動

貢丸=講完

勁

依個會唔會係會員luka_mxxxxxxx 💔真人 小妹好驚

11年前啦

回帶西

Old news is so...

蝗狗係咁

傻眼貓咪

有片就好

有片就可以取代上一代既

你阿媽波罩你

egg廚

有種不要跟我爸說